有冇人有講唔該嘅習慣

有冇？ 定香港人都係咁臭串？

去到港島就會講
翻到黎新界就唔講

做過飲食就知9成9都冇

做過飲食出街會講唔該

呢句真！

激嬲佢 隨時加料

利申 試過

由此可見
講唔該的人=賤種樓面
唔講的人=高貴客人

其實開口埋口講唔該係好累

唔怪得一早block咗你 原來係on9仔

有唔係我錯都講Sorry 嘅習慣

做得好

一定講, 對上對下都係.

有 因為住過加拿大幾年，加拿大人又好禮貌又eq高又好耐性仲要樂於助人仲要個個都好好笑容。結果係加拿大人影響之下都成日thank you 唔該 咁 仲要成日四萬咁口 相反睇下班新腥港人，廢老同蝗真係

會
講多句唔使死

反而得自己有講會覺得好奇怪

寧 得 罪 小 人，莫 得 罪 廚 房

發現賤種樓面

講 thank you

俾人話我禮多人古怪

有 老母教落
但同老母一齊食 聽到佢講自己就唔會講

一定會講，基本禮貌嚟

自從中學比人欺凌過，原因係我「冇禮貌」，依家養成習慣係我借野比人都會講唔該

禮多人不怪
天生樣西又講少咗唔該就比人當臭串無禮貌

屌我都係 可能係以前比on9上司潤得多既關係 依家咩都sorry左先